
Оно дорого стоит, веди себя достойно
Важен твой настрой, и береги свое здоровье
Ты постой, а. Это здание пока не достроено
Таллин в Эстонии, и мы в самом начале истории
В люксовом номере Астории
На столе что-то злое, окно открою
Дым густой, пока нас так кроет
Мы пропадаем по своих подпольям
Не в пустую время проводим, давай поспорим
Отражение лица в мониторе
На повторе минусок убийца
Дымок струится, взорвем джонни
И водный спокойно утонет
И мы ловим связь, между двумя столицами
России и Белоруссии, лучше сюда не суйся
Братуся, пока тут ... и Кузня
И ты в курсе, что мы играем чисто
И вам реально близко от Москау до Минска
Еще одна записка.
Ты чё завис так, mister?
Числа меняются быстро, пора смириться
Не пытайся наверстать
Текста на листах неспроста
А ну-ка поставь чё у вас там
Опасно, на улице темно
You know four o'clock in the morning, когда соседка стонет
Через бинокль попаливаю за луной
Муравей ползет по гидропонике, прикольно
Сон мой как рукой сняло
Открыты двери на пустой балкон
Как же меня понесло, знаю по программе все
Мне нужно много написать, пока не засияет горизонт
«Не это ли хип-хоп?» — подумал я
Глянул — жизнь огромный кусок, как DJ...
В пустыне глоток ничего бы не менял
Руку подними — это радость для меня
Время ломает мосты
Замоскворечье и одо
Эй как дела
Разные места
Но так же бьются бутылки в субботу
Да кто на что горазд
Кто здесь оставит следы
Делаю сочный напас
И снова сажусь за биты
Могу не замечать
Как день проходит мимо
Оставляя ночь
В голове куча идей
Я знаю что им поможет дожить
Строки способны летать
Задевать струны души
Если, конечно, не делаешь шит
Очередное бла-бла
Так не похоже на жизнь
Вера в самого себя
Я ставлю акцент
Тут без всяких проблем
На микро off the ZM
Моя соседка за стенкой уснула
И холодная луна что-то на ухо шепнула
Самобытный рэп родом из зеленых полей
Делай красиво, как делал в боксе Мухаммед Али
И что-то злое лежит на столе
Город накроет зима
Тебя накроет куплет
Утром вокзал
В кармане билет
Руки поднимет весь зал
Чувствуя теплый коннект
